CCTVB真係好撚過份，不如台灣攪一次反紅媒運動

一日有佢地大台係到 一日都唔會將事實報導比香港人知

有立會議員為呢D仆街媒體護航TIM
係度講示威者包圍TVB記者
個重點係呢間TVB已經唔係報導事實，所有報導都係傾向政府